[國際戰線]即刻share 份監視狗會report落twitter

尤其是個幾件跳船專家
逼佢地爆內幕

#IsThisTrashDoneByU

Task1Task2Task3都唔好放過要推埋佢呀
RETWEET LIKE REPLY
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新(今日手足開埋task3 專推IPCC）：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做